我地大家都係中國人

啤梨哥話齋
你冇得唔承認
你同我
由骨子裡就係一個不折不扣既低賤既中國人

就算你幾反中反共，都唔能夠改變呢個事實
你係一個中國人 你同中國人一樣咁賤

你係大陸仔係你嘅事

說什麼大實話

維哥咪改ON9名

你都係一個賤種中國人

你10月1有冇放假

除非你係金頭髮 藍眼
否則 真係冇得你唔認
你係呢個世界最下賤既民族 中國人

我mix黎

我越南人

你有中國人血統就係賤種中國人

就好似一個白人同一個黑人生既仔女
冇人會覺得佢係白人 只會認為佢係黑人

我是香港人

係，但唔會以中國人身份為榮
但我為香港人身份自豪

我是中國人 不是中華人民共和國國民

係中國人
但唔認同共慘黨囉

我印度+菲律賓的

中國人既賤 係骨子裡既賤 同國籍無關

仲賤

樓主點睇有分化撚

所以你地要做多幾世中國人 唔似我咁賤

樓主好似陳日個po未比人點名批評

我大是大非唔玩膠

Hi 大中華膠

樓主好撚好抽 邊個點佢名 佢日日煩死佢

啤梨哥都大中華